［唔好比人呃錢］中聯辦化名身分美基金，舉行賣旗籌款

Fact checked

附上link

窮成咁呀，叫呀李 同呀葛 1樓1開檔咪得囉

Push

FC 好D先啦
聽日無賣旗喎

佢地一向有搞賣旗，唔知幾時會出黎，提醒大家姐
有未fact check消息佢地會係冇申報既情況下賣旗

即使佢地唔賣，認撚住呢間閪野都冇問題掛？

推

身心美

果然係海之戀，愛炫美級數

建議大家聽日見到嘅時候
展現笑容
講一句：「我唔支持中聯辦，再見！」
展示和理非同話比對方知
你係幫緊中聯辦